民陣71遊行申請被拒

唔講啦，要出嘅都係會出

會批就奇

反對都照出

申請呢D 只係門面功夫
都預左獨裁政府唔會批

真，日程表本身都係送頭表
有冇不反一樣大搜捕
總之出門小心

根本唔會批

民陣都話開會hea鳩佢地

push
BTW7.1街頭見不見不散

預咗啦，正苦靠限聚令禁止遊行

不見不散

仲諗緊7.1出唔出嘅麻煩入一入嚟

我都會照出

狗狗6月30日又會搵到炸彈

今年七一要加主題：李柱銘不代表我，我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

有iphone嘅airdrop
有貼紙嘅貼

They REALLY hate to see picture of MILLIONS HK people marching or shopping.....

去sogo鳩嗚慶回歸

港共紙老虎睇死71同64果晚一樣

成功先係新聞

是但啦，話之你蒙面法，國安法，都照出

出

香港人！
係呢個政權下最後一次出黎行啦
出啦！

照出 今次唔出嚟 以後更加冇機會

推 7.1反黨安法大遊行

就算有不反
黑警一樣照射TG 唔比人行街

而家理由都唔使作
用一條限聚令控制香港人遊行自由

yup

一日未立國安法 一日都唔會再批遊行啦

民陣入紙已經係好大嘅宣傳，理撚得佢批唔批

開撚哂學，海洋公園都開撚埋

就係唔撚比遊行

無政治打壓？屌你老母班閪官話無就無呀？ 收柒皮啦

七一見

71見

推

6月30 狗隊道具部又會搵到野

向獨裁政府申請反對獨裁？

Always keep moving

Push

Noted without thanks

都未到7.1,乜野叫你地去左邊?
定係你有時光機預知未來?
唔好係度玩情緒勒索好冇?

推 最怕冇得出

我地冇本錢放棄

班狗反對已經係最大宣傳

WFC

文宣組歸位

貼紙師 街頭連儂師 airdrop師

準備未來兩三日又唔知邊度彈幾單確診武漢肺炎

一人一post推71

Facebook ig airdrop

叫人出唔係咁叫的

銅鑼灣行去海洋公園先，去海洋公園冇限制

唔出啦，太兇險
不如食黃店買贖罪券？
大大力懲罰黃店

各位到時見

到依一刻仲會諗有反就唔出嘅人
雖然話唔好習慣
但係
乜你仲未習慣反對通知書都照出咩

搞慶祝利記首奪英超巡遊得唔得，到時舉英國旗都好合理

以後所有未經批准集會遊行都屬危害國家安全

太假膠啦屌

去海洋公園 書展搞遊行囉

屌你

有心出既有無都會出 衝阿

佢批你先驚啦

係以後都唔會批集會、遊行

順民定義民，大家要揀

推推推

哦 一早預左佢會反對 會照出

預左

廢老李不代表我記得要用英文俾外媒影到啊

屌黎都晒氣 總之到時見

順手不推文左

是但啦
都冇人理佢講真

香港再無合法遊行

假期一個人去行公園犯國安法咩屌你雜稚老味？

唔係中共放毒黎把撚

好耐都無批啦 咪次次都夠人

七一唔遊行，去shopping

搞網上遊行 唔洗叫口號 又可以涼冷氣

go or die

7.1放假岀嚟行街shopping啦喂 振興經濟呀

推 71見

反對通知書係俾申請人，即係民陣。市民出街根本唔先申請

仲有槍同軍火

71

反乜尻野對啫
黑警你撚有權

7月1 維園見

早一兩日去囉
人大又開會
大家一齊開會比意見

71維園見

tui

不反從來都係一張廢紙

香港警務處反對理由係乜？
我行使香港基本法 第二十七條及
中华人民共和国宪法 第三十五条
呢個係香港人應當擁有嘅權利
香港特區政府公然違抗憲法

See you on 1 July!
Who gives a shit about the CCP?

只推行動po

照出

理閪佢

up

要用鼓勵性嘅語氣先會吸到人

推 行動

一定出

冇人預過會批香港以後都唔會有任何有不反嘅遊行

9898

如果狗方批左肯定有伏，唔去。
依家狗方反對，即係去得

推推

出！各位71見！

預咗參加者送頭做condom?

as long as you WILL promise your parents you MUST go home in ONE piece and EAT dinner with beloved ones !!!!!!!!!!!!!!!

Haven't thought about that logic!

as long as you WILL promise your parents you MUST go home in ONE piece and EAT dinner with beloved ones !!!!!!!!!!

Promise your parents you MUST go home in ONE piece and EAT dinner with beloved ones !!!!!!!!!!!!!!!